究竟點解男仔會日日都問“你做緊d咩 ”呢個問題？

唔明佢問黎做乜 明明我日日做既野都差唔多架啦

咁你做緊d咩？

想撩人講野 但又冇話題

同得閒飲茶功效一樣姐

因為冇野好問囉 諗唔撚到問咩囉

我做緊乜關你撚事咩

柯緊屎又同你講咩 我最撚憎

冇創意到嘔

冇阿，冇咩特別。。

咁洗唔洗第一句就講我想同你扑嘢啊

我屌你老母臭化閪

答佢一次關你撚事，包保冇下次

掛住你

咁如果對方係自己有興趣既人呢？要點答先好

你問返佢幾時死

咁直接佢無做過任何表示對我有興趣既行為 咁答會唔會嚇親佢

互相有興趣咪咁講 有咩所謂
除非佢唔至淨係同你長chat
對上兩個ex都係咁直接flirt我

掛住你啊嘛
唔知講咩好就咁講架啦
咁你想男仔講啲乜嘢

咁咪直接講做緊咩

答佢捽緊粒豆

證明你同機械人冇分別

日日都係重複做差唔多嘅嘢

其實佢想講 屌你個閪

答：你估下！
對方：balabala...<<<無論佢講乜7野
對佢有興趣既就答：掛住你！
對佢無興趣，但唔憎鳩佢既：諗緊今晚同Raymond去邊度掉閪...
如果憎鳩佢纏能住想佢死能遠d既就答：掉緊你老母！

係 係私隱問題黎
同好朋友先會講自己柯緊屎同柯緊尿
唔熟既真係唔好問
其實好多女仔好反感

因為佢地份人本身就悶到嘔或者好L蠢

唔識用發問/請教女仔黎開話題
根本扮野請教+ 發表其他範疇既少少觀點/冷知識
就唔再需要“問人私隱做緊咩”同埋“good morning”做開頭

溝女上智力既高低就係到
好感度未到就問做緊咩既根本踩曬地雷

Or 根本大家唔啱傾

sorry囉

講完佢會話：“嘩咁忙既”就收左皮
點樣先可以同佢傾多陣

人地對你無興趣點會無啦啦問你做緊乜呀？
你都唔會走去問個油頭毒撚做緊乜，佢都唔會問個暗瘡肥婆做緊乜架啦

好奇問下
如果掉返轉女問男又點計，當唔當有問題？

日日做緊咩都可以講下架嘛
你唔想知你條仔做緊乜架咩

我唔會咁問 覺得好似好管住哂咁 唔知其他女仔會唔會

估都估到 問黎做乜

下係架？ 唔好氹我開心喎

冇話題囉

乜勁叫估到
你估唔估到我做緊咩

無野做咪搵下大家傾計
當係知道大定多啲野咁
唔洗下下傾計都要有話題先傾下嘛
是但講下食左乜 想食乜 餓唔餓
睇緊ig 睇到咩post 諗緊乜 今晚打算食乜
過幾日洗唔洗慶中秋都得架嘛
都係想傾個計啫

你唔想同佢傾計既話
就直接同佢講 無做緊野啦

其實佢清楚到連我食緊乜都估到
有時佢會直接問：“食緊xxx?"跟住話我：“豬黎架？”

其實女仔都會咁問
根本唔關事 係睇人

對佢無興趣，但唔憎鳩佢既：諗緊今晚同Raymond去邊度掉閪...
厹：係呀 有無我份先😍/我又要同你屌西😚

如果憎鳩佢纏能住想佢死能遠d既就答：掉緊你老母！
厹：正wo 我都想join😛

佢咁搞笑問你做緊咩即係想同你傾計
然後又沒有然後

好似你條柒頭鳩下鳩下唔知做緊咩

妒忌就主動約我啦 我實會出架喎

關心下你又有錯咩

你要比啲hints佢
hints嘅難易度就因人而異
佢feel唔到你比綠燈就會以為你拒絕
然後就放棄
咁當然放棄嘅速度都因人而異
睇經歷

好心啲仔比啲誠意
唔熟既話：
其實問「做緊咩」呢句野
你最好前面講左自己嘅野先
Eg我岩岩沖完涼，做緊咩呀？
我今日食咗乾炒牛河，你食咩呀？
咁人地冇咁唔想答你/做咩要答你嘅feel

你do緊乜嘢？

你只要答佢“同男朋友扑緊野”咁佢就以後唔會煩你

咁如果我想佢係我男朋友呢？

咁你唔應該唔鍾意人r水吹囉

去馬啦樓主
即刻約佢出街